(柳記入黎)想問下有冇人知大王呢排點

呢排睇三五成群工人褲大哥 fb話大王佢係倉入面無人理 個個都驚佢 想睇下現況點

留名

屌大王都無人理

輕輕一推